如果發現部IPHONE太lag

是咁的,最近同朋友玩緊一隻手機game
發現我部機就好鬼lag,而佢就好順

大家都係iphone6, 我用左2年幾
如果我重新洗過部機,會唔會有用,令到佢順暢返呢?

你同朋友分別用緊ios 幾？

iphone 係咁

你有冇kill下run緊d背景apps

ios要kill apps?

如果reboot左都一樣，係用位用得太盡先會咁，我得番幾百mb會有d 窒

會

一睇就知樓主係某an廠打手啦
iphone邊會lag

肯定你果部係原裝？

你同你朋友部ios幾？

我都係iPhone 6, 有時打字有d lag，IOS 10.3.2

講iPhone lag 既一定都係an打手 iPhone 世界第一 邊可能lag lag既一定只可能係android

打手

屌你老母想唱衰iphone就死出去啦

開post問野3日都唔覆

笑死
iphone唔會lag架
一係你係an打手
一係就買咗假機

利申：iPhone user頂唔順開app轉畫面用啲濕尻動畫扮冇lag

iphone ipad扮唔lag都算，彈app真係最嚴重

用家問題，換左個用家佢

係咪你16gb
你既朋友64gb?
大gb數寫入寫出都快d

過場動畫順就得啦 開app慢啲冇所謂 reload冇所謂！

利申 用緊iphone6

果粉全面進場屌樓主
利申：用緊ipad覆